下面中間個個樣係肥妹仔既樣，但係其實係垃圾瘦撚。。。

如果佢係肥妹仔我都會支持下佢地既可惜。。。

Catgirl啱你？

最右個肥妹仔

又幾可愛喎成個波咁
正過上面班女

肥妹仔不嬲可愛
上面班女你唔知咩黎？？
香港日系女團喎

asterisk 娛樂台好多post講緊

最靚一定係右下

知啊 見你竟然話其中一個可愛
以為你有咩問題

右邊成個6號咁撚樣

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

真心覺得可愛可惜太瘦
唔明點解咁多人話佢肥，明明瘦到仆街喎

個個post都有人話佢似6號/劉在石
勁好笑

巴打係咪好撚肥

唔似劉在石啦

唔肥。。。

全部都一般貨色.jpg